最新入球係7:1

期望打第2針後, 有更多入波
打得咁慢, 打拉布?

真係趕客feel

趕美超英就真

輸到七個一皮
贏國好波